到底女人性慾最強係咩年紀？

岩岩睇到有篇文
話女人20歲出頭係最想要
跟住google第一個彈出黎係36歲
但明明細個聽係40幾

30幾40 歲熟嘅熟女最正

女人三十如狼，四十如虎，五十坐地能吸土，六十吃人不吐骨，七十靠牆吸老鼠，八十巨炮也落伍。

加強版少尷

30如狼
40如虎
50坐地能吸土
60吃人不吐骨
70準備混凝土
80瘦到皮包骨
90嚇到叫老母
100祭祖入靈骨
百一升天誘佛祖
百二任職性愛母
百三天降淫甘露
百四投胎包尿布
百五破麻被人嚕
百六下面只剩骨
百七孫女變祖母
百八骨蚌能升珠
百九能折金剛杵
貳百降龍又伏虎
叁百壯士也認輸
肆百菩提來引路
伍佰眾神來認母
陸百阿娘威夭壽
柒百
捌百威武勝彭祖
玖百轉世戰母虎
滿千送妳金城武

JM9

最終形態？

你作得咁快

係三十幾至四十幾歲

三十中
因為開始就黎生唔到仔（生理上）

個時男人已經無咩能力
點解上帝要咁樣設計

30食20

正常 狼虎之年

專比佢哋食後生仔

但後生仔唔so佢地

睇吓對手係邊個囉，同年齡無關

20前
之後要吊高賣

十一二碎

好想比靚女吸乾

男人要生七八十歲都得啦

唔會啦
Keep得好既三四十大把市場

柒百呢

成日去樓下公園昅人妻

男人性能力起碼去到五十幾歲！

其實好合理
30女食返20仔
女人又長命過男人10年
計返啱啱好

想食
a0

二十

生物本能係生存、繁衍後代
所以設計上係想最大化增加扑野生仔機會
而十八廿二唔難吸引到異性
所以變成三十打後先會變淫 令女人想主動出擊扑野

男人都係，理論上後生係只鍾意樣靚大波
年紀大會慢慢開始鍾意埋腿同屁股
而中女d荷爾蒙變化亦會特化腿同屁股
呢D轉變都係為咗年紀大後都keep住交配

30

邊個女人對住你都係0性慾啦

四十幾真係似虎。屌過四十幾，一路屌佢，佢可以越叫越high, 以為佢應該高潮緊，但唔比我停，要我大力係咁鋤，少D腰力都餵唔飽佢。

聽落 八十好似最正

睇到你咁講扯左

腿關性交咩事

一定係3 十尾 四十
試過酒吧有個中女醉到唔著鞋跳舞
逐個逐個男人問 話想做愛 點做都得
但好豬 個個人掉頭走

正
後生玩一流

25歲打後 比個條友追撚含

點豬法

啱
其實真係合理

最有性慾係見到靚仔既年紀
最冇性慾係見到柒頭既年紀

3字頭最淫最大食

中場休息

關 扑嘢放開對腿其實好撚正

28，相我，精都比佢吸盡

岩岩進入青春期既女仔

milf

嘩 點識

想知

....咁長命一定唔係人，係妖精！

三十左右
二十有啲女仔連處都未破 未會享受做愛
識過啤三十姐姐 好大需求 又肯正視

支那出品不了

屌 好難形容
瘦 無波 樣衰囉

一定係中女

話十八廿二既女性慾強既人，一定係唔識野

又尻up得幾合邏輯喎
我鍾意

30仔溝40女?

超力吸食獸

40女溝30仔

姨姨我不想努力了

生理上唔係18-22最高性慾咩
摸兩下就濕
心理上30以上係敢於認自己有需要同多左經驗

以前返pt倉務員食左個34歲姐姐 真係好撚正
攬住佢好溫暖好安心

60以上嘅描述似喪屍多d

生理上係3x-4x
人既性慾同生育能力有關
當然十幾廿幾係適合生育
但女人三四十係最後階段
荷爾蒙會push你快啲生仔啦唔生冇架喇

十八廿二高性慾係男人，因為加埋體能

係鬼 輕熟先正

呢度啲人30歲已經話老女人啦
輕熟可能係20

男人十幾二十性慾最強
女人3,40先最強
啱啱攞到個平衡 如果唔係會人口過多

兒登真係冇叫錯

咁耐都無圖

其實20已經好強，但仲後生未放得開，三十幾四十就無晒心理關口反正已經萬人斬，想被人屌就直接表現岀來，先令世人誤會三四十歲最淫。

你睇南山南屌條女先10幾歲，幾淫？

南山南係咩嚟？有冇link?

三四十歲主要係受荷爾蒙影響
當然華人社會女性係性壓抑
個別會早啲認清自己性需要

佢十幾歲好淫可能三四十歲狼虎之年仲chur呢

我認得你

我第一次睇人講狼虎之年係因為心理關口
都有影響既但主要係生理多
當然如果生左小朋友又唔同講法

做多咗啦ching

「破麻」係得台灣用

1822=死魚 但有啲會追撚含 睇人
我個fd同佢哋交過手
30後唔知

有道理

點解咁多負評

a0講姨姨算

全部純文字討論

高大後生既望一望佢哋都濕晒
靚仔再加分

所謂既女四十狼虎之年, 係來自條佬嫌老婆又肥又老先嫌多遮
真正咸濕女人係廿歲至三十身體最佳狀態時

你用咗2分鐘出咗呢段嘢出嚟
講真 打都未必打得切

可能佢40仲癲

我都覺係
因為男既都係青春期岩岩開始會好瘋狂
女既應該都會

應該30

好似生理上18-22係比較弱
年紀越大越勁

咁比你任簡36同16
你簡36?

其實學生無咩壓力
又多後生靚仔係身邊
可能生理上未跟到
但心理上既慾望仲癲

熟女好撚臭

你指我揀男？

你係男
簡女

呢個年代唔知
女既通常都唔係好了解自己身體同慾望

咁梗係why not both啦
乜都食下嘛

同埋我講連登仔覺得30好老姐
同我揀乜有咩關係

咁你係隨年紀下降定增加緊

點解無人屌大陸文化入侵

增加緊，持續地會有，完全唔明點解有啲女人可以唔自慰唔扑嘢

性冷感一律死刑
扑野/自慰咁舒服

發洩吓都好正常姐，自慰嗰分鐘好嘥時間咩

Ok push

女生的話發現自慰之後就會一發不可收拾一陣間
但如果無野繼續keep住個positive feedback 就會冷卻返

中出熟女

乜6歲以下個度會有feel架咩

未出世已經可以有自慰行為了
同埋點解係6歲?

有經驗需求大

咪喇沙仔

但男人無論幾歲都淨係想食18歲妹妹仔

果陣你幾大?

我都唔明

呢個post 唔錯啊

青春期啦梗係
但連登仔冇得屌啦實

18

哇你戀_ 喎

不過ok

大乜鬼陸，
十幾年黎， ptt 都係呢句

20頭係性冷感
25開始有
有ref可以睇返呢個係真數據黎

所以樓主多負評

所以葉劉越老越正？

仲以為係18-20 估唔到個個都答30
嚟個年紀又唔洗煩dse
又未到要煩揾工
未俾社會摧殘
叫做冇乜壓力
想點玩點扑都得

一定30中

去老人院問下啲阿婆

舊公司啲客，冇做D間公司都會間中出嚟食吓飯。有次食完飯大家好似意猶未盡咁，於是走去隔離酒巴街飲紅酒繼續吹水。我唔知點講，傾傾吓計大家好似feel 到撻熄咗D嘢，我間中講吓D有味笑話，佢又哈哈大笑好受落咁。飲到咁上下，借住D酒膽，我話不如搵過地方坐下。佢點點頭，大家成年人，明啦。急急埋單上維記玩埋下半場。

More

成日講靚仔咪錯哂囉！根本女人覺得男人既吸引力喺來自男性魅力，即男人咪，man！

唔好成日用男揀女既準則黎諗女揀男！樣靚從來只係男揀女既準則！

錯

係

認同

你幾歲

不過我都覺女人18-22係狼虎

3-80

大劉表示: hold my beer

keep得好，七老八十都大把市場

七老八十就要戶口keep得好先有市場

但現實世界係相反
30歲男會同20歲女一齊

一比人破完就成日都閪痕

因為依度處男多

你係香港唔洗問啦
一堆平胸性冷感
冇性慾